hello 大家好 我係ray ma

全系列 iPhone XS/XS Max/XR 頂級玻璃貼推介，超高透光石春般順滑！

塊貼既疏水疏油能力真係好好

同出名貴既imos 比，邊隻 coating更好

imos=垃撚圾